karius 真係要多謝bale 入第一球倒掛...

如果無果球
2:1 果兩球都係因為佢.........

老老實實，其實嗰球佢都慢半拍兼縮左手
不過本身世界波 好難入佢數咁解

往 死 裡 打

唔關事
知伸埋手都唔會救到先縮

伸盡都掂唔到啦

做戲都做全套啦 都唔係咁樣縮

縮手好撚戇鳩

試下伸盡救 個cam影落都無咁怪

佢應該是反應唔切 個波都過咗佢 佢先縮手？

bale入波 第一時間睇球皇個閪樣

個波應該過咗啦

傻 任何時候都唔應該伸手 撲到盡
收左錢就另計

係
除非你驚波啦

你當落地動作，否則撻到攤攤腰

仆佢個街，就算唔到都要撲盡啦，佢縮手咩心態
仲要果陣第一球已經係輸佢on9，第二球仲唔撲盡

喊？佢隊友仲想喊呀
個個當佢受害者咁係咪on9

打龍仲要驚飛撲跌親會痛咩

波都過撚左個人，縮手轉姿勢落地啦

三流龍門, 踢到決賽已經超班